咁早就打風

不過吹到黎都無力

杜鵑，又係佢

佢老母係玫瑰